★醫療券是否bitcoin?從未見過實物？

咁虛幻，d廢老會用咩？

一打不用找

魔魔你夠歲數拎醫療券未

游b is watching U

I AM WATCHING U

蓋清 Ho ball

三色貓=腦魔

CONFIRMED

左：三色貓
右：老貓

三色貓係高登staff

腦魔係***/google staff

REMEMBER THEM???

Fevawork女

果次同你聽講座冇女

u 有come

WITH E-CHICKEN

100% U are mad-cat

全場毒撚，即時四散

THEY SELL CCNA COURSE